點解要係地鐵咁做？

香港好多呢d人
可唔可以立法
勁唔衛生 傳播細菌 加埋剪指甲d聲真係世界級想死

遇到呢d人火都黎
好正常姐 冇時間係屋企剪

淨係聽到聲都已經好撚驚佢啲指甲彈埋黎

嚇到縮左